有無人做過diamond grader

做過既巴絲可唔可以分享下行情？係咪要成日ot? 人工好唔好？升職難唔難？

唔想入錯行